# Key-tree starts here.
# The title of a top bullet point must be a mode name.
# Every line except the top bullet point must be of the following form.
# ** key: a, description: none, function: none
# A key must be a single letter.
# A description or a function may be missing.

* description: global
** key: SPC, description: M-x, function: helm-M-x, level: 3
** key: RET, description: bookmark, function: helm-filtered-bookmarks, level: 2
** key: TAB, description: Last buffer, function: evil-switch-to-windows-last-buffer, level: 2
** key: !, description: shell command, function: nbm-shell-commend, level: 3
** key: ?, description: Help, function: nbm-newbiemacs-help, level: 1
** key: ;, description: (un-)comment line, function: nbm-comment-or-uncomment-line, level: 2
** key: 0, description: Developer only, level: 3
*** key: c, function: nbm-devel-config, level: 3
*** key: h, function: nbm-toggle-nbm-home, level: 3
*** key: C, description: colors, function: helm-colors, level: 3
*** key: K, description: Check key-bindings, function: nbm-key-tree-show-repeated-keys, level: 3
** key: ', description: shell, function: eshell, level: 3
** key: ., description: org-roam-today, function: nbm-org-roam-today, level: 2
** key: a, description: Applications, level: 1
*** key: a, description: google-calendar, function: nbm-google-calendar-add-event, level: 1
*** key: m, description: magnet, function: nbm-magnet, level: 1
*** key: d, description: diff, function: diff, level: 2
*** key: e, description: ediff, function: ediff, level: 2
*** key: g, description: games, level: 1
**** key: f, description: tofus, function: tofus, level: 1
**** key: r, description: torus, function: torus, level: 1
**** key: t, description: tetris, function: tetris, level: 1
*** key: j, description: jump to skim, function: nbm-skim-goto-page-run, level: 2
*** key: J, description: jump to skim bookmark, function: nbm-skim-bookmark-jump, level: 2
*** key: c, function: calc, level: 2
*** key: q, function: quick-calc, level: 2
** key: b, description: Buffers, level: 1
*** key: b, description: buffers-list, function: helm-buffers-list, level: 1
*** key: d, function: kill-this-buffer, level: 1
*** key: D, description: kill-buffers-with-extension, function: nbm-kill-all-buffers-with-extension, level: 3
*** key: j, description: jump buffer, function: nbm-tab-line-jump, level: 3
*** key: h, description: previous buffer, function: nbm-tab-line-previous-buffer, level: 3
*** key: l, description: next buffer, function: nbm-tab-line-next-buffer, level: 3
*** key: w, function: kill-buffer-and-window, level: 2
*** key: s, description: switch to same extension buffer, function: nbm-switch-to-buffer-with-same-extension, level: 3
*** key: R, function: revert-buffer, level: 2
** key: f, description: Files, function:, level: 1
*** key: /, description: find recursively, function: helm-find, level: 3
*** key: b, function: bookmark-set, level: 2
*** key: d, description: open dowloaded file, function: nbm-open-downloaded-file, level: 3
*** key: f, description: find files, function: helm-find-files, level: 1
*** key: r, description: recent files, function: helm-recentf, level: 2
*** key: j, function: dired-jump, level: 2
*** key: m, description: move newest file, function: nbm-move-newest-file, level: 3
*** key: n, description: new-tex-file, function: nbm-latex-new-file, level: 2
*** key: p, description: move-pdf-from-downloads, function: nbm-move-pdf-from-downloads, level: 2
*** key: s, description: save, function: save-buffer, level: 1
*** key: A, description: save as, function: nbm-save-as, level: 2
*** key: D, description: copy-to-desktop, function: nbm-copy-to-desktop, level: 2
*** key: F, description: Finder (file manager), function: nbm-show-in-finder, level: 1
*** key: R, description: rename current file, function: nbm-rename-current-file, level: 2
*** key: S, description: add-to-symlinks, function: nbm-add-to-symlinks, level: 2
*** key: x, description: arXiv add pdf bibtex, function: nbm-arxiv-add-pdf-bibtex, level: 1
*** key: y, description: Yank/Copy, level: 3
**** key: d, description: copy-directory-path, function: nbm-copy-directory-path, level: 3
**** key: n, description: copy-file-name, function: nbm-copy-file-name, level: 3
**** key: y, description: copy-file-path, function: nbm-copy-file-path, level: 3
** key: g, description: git, level: 2
*** key: b, description: blame, function: magit-blame, level: 2
*** key: c, description: clone, function: magit-clone, level: 2
*** key: i, description: init, function: nbm-git-init, level: 2
*** key: s, description: status, function: magit-status, level: 2
*** key: m, description: merge tool, function: nbm-git-merge, level: 2
*** key: p, description: publish to github, function: nbm-git-publish-to-github, level: 2
** key: j, description: jump, level: 2
*** key: t, description: recent tex, function: nbm-recent-tex, level: 2
*** key: i, description: imenu, function: helm-imenu, level: 2
*** key: o, description: recent org, function: nbm-recent-org, level: 2
*** key: p, description: recent pdf, function: nbm-recent-pdf, level: 2
*** key: e, description: recent el, function: nbm-recent-el, level: 2
*** key: s, description: recent sage, function: nbm-recent-sage, level: 2
*** key: g, description: goodnotes, function: nbm-goodnotes-goto-note, level: 2
** key: m, description: find misc file, function: nbm-find-misc, level: 2
** key: o, description: Org-mode, level: 2
*** key: a, description: agenda, function: org-agenda-list, level: 2
*** key: A, description: agenda-commands, function: org-agenda, level: 2
*** key: c, description: capture, function: nbm-org-capture, level: 2
*** key: r, description: org roam find, function: org-roam-node-find, level: 2
*** key: S, description: Sync database, function: org-roam-db-sync, level: 3
*** key: t, description: time stamp, function: org-time-stamp-inactive, level: 2
*** key: u, description: UI mode, function: org-roam-ui-mode, level: 2
*** key: x, description: search archived org, function: nbm-org-search-archived, level: 3
*** key: z, description: reload org buffers, function: org-revert-all-org-buffers, level: 3
** key: p, description: Find pdf, function: nbm-find-pdf, level: 1
** key: q, description: quick menu, level: 2
*** key: n, description: new study, function: nbm-latex-new-study, level: 2
*** key: s, description: start study, function: nbm-latex-start-study, level: 2
*** key: g, description: GTD, function: nbm-org-gtd, level: 2
** key: r, description: Registers, level: 3
*** key: s, description: Set counter, function: nbm-set-counter, level: 3
*** key: a, description: Add counter, function: nbm-add-counter, level: 3
*** key: i, description: Insert counter, function: nbm-insert-counter, level: 3
** key: s, description: Search, level: 1
*** key: g, description: google search, function: nbm-google-search, level: 2
*** key: c, description: chatGPT, function: nbm-chatgpt, level: 1
*** key: d, description: look up dictionary, function: nbm-look-up-dictionary, level: 2
*** key: x, description: search arxiv, function: nbm-paper-search-arxiv, level: 1
*** key: m, description: search mathscinet, function: nbm-paper-search-mathscinet, level: 1
*** key: z, description: search zbmath, function: nbm-paper-search-zbmath, level: 1
** key: t, description: Find tex file, function: nbm-find-tex, level: 1
** key: u, description: user key-bindings
** key: U, description: undo tree, function: undo-tree-visualize, level: 2
** key: v, description: visit, function: nbm-visit, level: 2
** key: w, description: Windows, level: 1
*** key: /, function: split-window-right, level: 2
*** key: -, function: split-window-below, level: 2
*** key: m, description: maximize window, function: delete-other-windows, level: 1
*** key: d, description: delete window, function: delete-window, level: 1
*** key: e, description: expel window, function: nbm-expel-window, level: 3
*** key: o, description: other-window, function: nbm-other-window, level: 2
*** key: r, description: rotate-downwards, function: evil-window-rotate-downwards, level: 3
*** key: R, description: rotate-upwards, function: evil-window-rotate-upwards, level: 3
** key: x, description: Text, level: 2
*** key: d, description: Delete, level: 3
**** key: w, description: trailing whitespace, function: delete-trailing-whitespace, level: 3
**** key: l, description: double-empty-lines, function: nbm-delete-double-empty-lines, level: 3
*** key: j, description: join line, function: join-line, level: 2
*** key: p, description: Paste vertically after, function: nbm-paste-vertically-after, level: 2
*** key: P, description: Paste vertically before, function: nbm-paste-vertically-before, level: 2
** key: y, description: Yank, level: 2
*** key: k, description: From kill-ring, function: helm-show-kill-ring, level: 3
*** key: f, description: Favorite string, function: nbm-yank-favorite-string, level: 2
** key: F, description: Frames, level: 3
*** key: d, function: delete-frame, level: 3
*** key: c, description: clone frame, function: nbm-clone-frame, level: 3
** key: S, description: Spell-check, level: 2
*** key: b, description: buffer, function: flyspell-buffer, level: 2
*** key: i, description: interactive, function: ispell, level: 2
*** key: w, description: word, function: ispell-word, level: 2
** key: T, description: toggle, level: 2
*** key: F, description: Fullscreen, function: toggle-frame-fullscreen, level: 2
*** key: w, description: show white space, function: whitespace-mode, level: 2
** key: N, description: Newbiemacs, level: 2
*** key: c, description: config, function: newbie-config, level: 3
*** key: e, description: change editing style, function: nbm-change-editing-style, level: 2
*** key: r, description: reload, function: newbie-reload, level: 2
*** key: s, description: settings, function: newbie-setting, level: 2
*** key: l, description: Set User Level, function: nbm-set-user-level, level: 2
*** key: T, description: Themes, level: 2
**** key: c, description: Change theme, function: nbm-theme-change, level: 2
**** key: ?, description: Help, function: nbm-theme-help, level: 2
*** key: u, description: update Newbiemacs, function: nbm-update-newbiemacs, level: 2
*** key: w, description: set default browser, function: nbm-set-default-browser, level: 2
** key: Y, description: yasnippet, level: 2
*** key: d, description: delete snippet, function: nbm-yasnippet-delete, level: 3
*** key: q, description: quick new snippet, function: nbm-yasnippet-quick-new, level: 3
*** key: i, description: insert-snippet, function: yas-insert-snippet, level: 2
*** key: n, description: new-snippet, function: yas-new-snippet, level: 2
*** key: f, description: visit-snippet-file, function: yas-visit-snippet-file, level: 2
*** key: t, description: table of snippets, function: yas-describe-tables, level: 2
*** key: r, description: reload all, function: yas-reload-all, level: 2
* description: LaTeX-mode, level: 1
** key: ,, description: master command, function: TeX-command-master, level: 2
** key: `, description: goto next error, function: TeX-next-error, level: 2
** key: RET, description: paste prev math, function: nbm-latex-paste-previous-math, level: 2
** key: <backtab>, description: beginning of math mode, function: nbm-latex-exit-math-mode-front, level: 3
** key: TAB, description: end of math mode, function: nbm-latex-exit-math-mode, level: 3
** key: p, description: paste math, function: nbm-latex-paste-avy-math, level: 1
** key: P, description: paste environment, function: nbm-latex-paste-avy-environment, level: 1
** key: =, description: table of contents, function: nbm-reftex-toc, level: 1
** key: [, description: beginning of environment, function: LaTeX-find-matching-begin, level: 2
** key: ], description: end of environment, function: LaTeX-find-matching-end, level: 2
** key: a, description: applications, level: 3
*** key: d, description: latex diff, function: nbm-latex-diff, level: 3
** key: b, description: build tex, function: nbm-latex-compile, level: 1
** key: B, description: bibtex, level: 1
*** key: T, description: toggle bbl file, function: nbm-latex-toggle-bbl-file, level: 1
*** key: f, description: find main bib file, function: nbm-latex-find-main-bib-file, level: 1
*** key: t, description: toggle main local, function: nbm-latex-toggle-bib-file, level: 2
*** key: n, description: new bibitem, function: nbm-latex-new-bib-item, level: 1
*** key: c, description: create local bib, function: nbm-latex-extract-bib-file, level: 2
*** key: m, description: bibitem main->local, function: nbm-latex-insert-citation-and-copy-from-main-to-local, level: 2
** key: v, description: view pdf, function: nbm-latex-view-pdf, level: 1
** key: c, description: copy math only, function: nbm-latex-copy-math, level: 2
** key: C, description: copy math with env, function: nbm-latex-copy-math-with-env, level: 2
** key: d, description: delete math only, function: nbm-latex-delete-math, level: 2
** key: D, description: delete math with env, function: nbm-latex-delete-math-with-env, level: 2
** key: e, description: environments, function: nbm-latex-new-environment, level: 1
** key: f, description: Fonts, level: 1
*** key: b, description: bold, function: nbm-latex-font-bold, level: 1
*** key: e, description: emph, function: nbm-latex-font-emph, level: 1
*** key: r, description: roman, function: nbm-latex-font-roman, level: 1
*** key: B, description: mathbb, function: nbm-latex-font-mathbb, level: 1
*** key: t, description: true-type, function: nbm-latex-font-truetype, level: 3
*** key: s, description: small-caps, function: nbm-latex-font-sc, level: 3
*** key: S, description: sans-serif, function: nbm-latex-font-sf, level: 3
*** key: c, description: mathcal, function: nbm-latex-font-mathcal, level: 1
*** key: f, description: mathfrak, function: nbm-latex-font-mathfrak, level: 1
*** key: d, description: delete, function: nbm-latex-font-delete, level: 1
** key: ., description: mark-environment, function: LaTeX-mark-environment, level: 2
** key: *, description: mark-section, function: LaTeX-mark-section, level: 2
** key: i, description: Insert, level: 1
*** key: i, description: item, function: LaTeX-insert-item, level: 2
*** key: f, description: figure from screenshots, function: nbm-latex-insert-figure-with-env, level: 1
*** key: q, description: quick image, function: nbm-latex-insert-figure-quick, level: 1
*** key: w, description: webpage, function: nbm-latex-insert-webpage, level: 1
*** key: S, description: set scale factor, function: nbm-latex-set-includegraphics-scale, level: 2
*** key: s, description: skim page, function: nbm-latex-mac-insert-skim, level: 1
** key: j, description: jump, level: 2
*** key: k, description: previous section, function: outline-previous-heading, level: 2
*** key: j, description: next section, function: outline-next-heading, level: 2
*** key: m, description: jump section mode, function: nbm-latex-jump-section-mode, level: 2
*** key: l, description: label, function: nbm-reftex-goto-label, level: 2
*** key: s, description: section, function: nbm-latex-jump-section, level: 2
*** key: f, description: figure directory, function: nbm-latex-jump-to-figure-directory, level: 2
** key: m, description: modify math, function: nbm-latex-modify-math, level: 2
** key: n, description: new item/macro/etc, level: 1
*** key: m, description: macro, function: nbm-latex-new-macro, level: 1
*** key: l, description: label, function: nbm-latex-new-label, level: 1
*** key: s, description: section, function: nbm-latex-section, level: 2
** key: r, description: reference, level: 1
*** key: ?, description: unresolved-reference, function: nbm-latex-find-first-unresolved-reference, level: 2
*** key: c, description: citation, function: nbm-latex-bibtex, level: 1
*** key: e, description: eqref, function: nbm-latex-eqref, level: 2
*** key: f, description: fig-ref, function: nbm-latex-fig-ref, level: 2
*** key: i, description: insert ref, function: nbm-reftex-insert-ref, level: 2
*** key: r, description: ref, function: nbm-latex-ref, level: 1
*** key: s, description: sec-ref, function: nbm-latex-sec-ref, level: 2
*** key: C, description: Cref, function: nbm-latex-Cref, level: 1
** key: s, description: snippets, level: 1
*** key: m, description: matrix, function: nbm-snippet-latex-matrix, level: 1
*** key: y, description: Young tableau, function: nbm-snippet-latex-ytableau, level: 2
*** key: z, description: tikz, level: 1
**** key: c, description: tikz-cycle, function: nbm-tikz-cycle, level: 1
**** key: s, description: tikz-set-partition, function: nbm-tikz-set-partition, level: 1
**** key: l, description: tikz-lattice-path, function: nbm-tikz-lattice-path, level: 1
** key: t, description: toggle/change, level: 1
*** key: =, description: LHS and RHS, function:nbm-latex-toggle-LHS-RHS, level: 2
*** key: ", description: double quotes, function: nbm-latex-toggle-double-quotes, level: 2
*** key: e, description: equation, function: nbm-latex-toggle-equation, level: 1
*** key: a, description: align, function: nbm-latex-toggle-align, level: 2
*** key: f, description: frac, function: nbm-latex-toggle-frac, level: 3
*** key: i, description: inline math, function: nbm-latex-toggle-inline-math, level: 2
*** key: l, description: label, function: reftex-change-label, level: 3
*** key: m, description: multline, function: nbm-latex-toggle-multline, level: 2
*** key: *, description: environment with *, function: nbm-latex-toggle-star, level: 2
*** key: p, description: parenthesis, function: nbm-latex-toggle-parenthesis, level: 2
*** key: r, description: refcheck, function: nbm-latex-toggle-refcheck, level: 3
*** key: s, description: compile section, function: nbm-latex-toggle-compile-section, level: 3
*** key: h, description: hwp math, function: nbm-latex-convert-to-hwp, level: 1
*** key: u, description: uniquify labels, function: nbm-latex-uniquify-labels, level: 2
*** key: v, description: change variables, function: nbm-latex-change-variables, level: 1
*** key: w, description: debug warnings, function: TeX-toggle-debug-warnings, level: 3
*** key: S, description: Solutions, function: nbm-latex-toggle-solutions, level: 3
*** key: $, description: dollar signs, function: nbm-latex-toggle-dollars, level: 3
** key: y, description: yank, level: 3
*** key: f, description: make-and-yank-filename, function: nbm-latex-make-and-yank-filename, level: 3
* description: org-mode, level: 1
** key: [, description: add to agenda, function: nbm-org-agenda-add, level: 1
** key: ], description: remove from agenda, function: nbm-org-agenda-remove, level: 1
** key: /, function: org-sparse-tree, level: 1
** key: #, description: org-roam-tag, level: 2
*** key: a, description: tag-add, function: nbm-org-roam-tag-add, level: 2
*** key: r, description: tag-remove, function: nbm-org-roam-tag-remove, level: 2
** key: a, description: org-archive, level: 3
*** key: t, description: subtree, function: org-archive-subtree, level: 3
*** key: s, description: sibling, function: org-archive-to-archive-sibling, level: 3
*** key: m, description: move to archived dir, function: nbm-org-move-to-archived, level: 3
** key: b, description: org-babel, level: 3
*** key: t, description: tangle, function: org-babel-tangle, level: 3
*** key: e, description: edit special mode, function: org-edit-special, level: 3
*** key: s, description: sage load, function: nbm-org-sage-tangle, level: 3
** key: c, function: org-ctrl-c-ctrl-c, level: 3
** key: C, description: clock, level: 3
*** key: c, description: cancel clock, function: org-clock-cancel, level: 3
*** key: d, description: display time, function: org-clock-display, level: 3
*** key: i, description: clock in, function: org-clock-in, level: 3
*** key: j, description: jump to current clock, function: org-clock-goto, level: 3
*** key: o, description: clock out, function: org-clock-out, level: 3
*** key: p, description: pomodoro, function: org-pomodoro, level: 3
*** key: r, description: report clock, function: org-clock-report, level: 3
** key: e, description: export-dispatch, function: org-export-dispatch, level: 1
** key: d, description: Dates, level: 1
*** key: c, description: consecutive dates, function: nbm-org-consecutive-dates, level: 2
*** key: d, description: deadline, function: org-deadline, level: 1
*** key: s, description: schedule, function: org-schedule, level: 1
*** key: t, description: time-stamp, function: org-time-stamp, level: 1
*** key: T, description: time-stamp-inactive, function: org-time-stamp-inactive, level: 2
** key: i, description: insert, level: 1
*** key: f, description: newest file, function: nbm-org-insert-file, level: 1
*** key: q, description: quick image, function: nbm-org-quick-insert-image, level: 2
*** key: n, description: insert org-roam-node, function: org-roam-node-insert, level: 1
*** key: s, description: skim page, function: nbm-org-mac-insert-skim, level: 1
*** key: w, description: webpage, function: nbm-org-mac-insert-webpage, level: 1
** key: j, description: Jump, level: 2
*** key: a, description: archive, function: nbm-org-jump-to-archive, level: 3
*** key: d, description: dir-link, function: nbm-org-jump-to-dir-at-point, level: 3
*** key: f, description: file, function: nbm-org-jump-to-file, level: 2
*** key: s, description: section/heading, function: nbm-org-jump-to-heading, level: 2
*** key: t, description: tex, function: nbm-org-jump-to-tex, level: 3
*** key: u, description: url, function: nbm-org-jump-to-url, level: 3
** key: h, description: HTML, level: 1
*** key: f, description: fragment option, function: nbm-org-reveal-frag, level: 1
*** key: h, description: html export, function: nbm-org-html-export, level: 1
*** key: H, description: html theme, function: nbm-org-html-theme, level: 1
*** key: r, description: presentation export, function: nbm-org-reveal-export, level: 1
*** key: R, description: presentation theme, function: nbm-org-reveal-theme, level: 1
*** key: o, description: options, function: nbm-org-export-options, level: 1
** key: k, description: add keybinding, function: nbm-key-tree-add-keybinding, level: 3
** key: u, description: UI mode, function: org-roam-ui-mode, level: 1
** key: r, function: org-refile, level: 3
** key: t, description: Tables, level: 3
*** key: -, description: Draw horizontal line, function: org-ctrl-c-minus, level: 3
*** key: =, description: calculate tables, function: org-table-recalculate-buffer-tables, level: 3
*** key: ^, description: sort, function: org-sort, level: 3
*** key: c, description: Columns, level: 3
**** key: d, description: delete-column, function: org-table-delete-column, level: 3
**** key: i, description: insert-column, function: org-table-insert-column, level: 3
**** key: h, description: move-column-left, function: org-table-move-column-left, level: 3
**** key: l, description: move-column-right, function: org-table-move-column-right, level: 3
*** key: r, description: Rows, level: 3
**** key: d, description: delete-row, function: org-table-kill-row, level: 3
**** key: i, description: insert-row, function: org-table-insert-row, level: 3
**** key: j, description: move-row-down, function: org-table-move-row-down, level: 3
**** key: k, description: move-row-up, function: org-table-move-row-up, level: 3
*** key: C, description: Cells, level: 3
**** key: h, description: move-cell-left, function: org-table-move-cell-left, level: 3
**** key: j, description: move-cell-down, function: org-table-move-cell-down, level: 3
**** key: k, description: move-cell-up, function: org-table-move-cell-up, level: 3
**** key: l, description: move-cell-right, function: org-table-move-cell-right, level: 3
** key: x, description: Text, level: 2
*** key: c, description: checkbox, function: nbm-org-toggle-checkbox, level: 2
*** key: i, description: insert-item, function: org-insert-item, level: 2
*** key: s, description: strike-through, function: nbm-org-toggle-strike-through, level: 2
*** key: y, description: yank code line, function: nbm-org-yank-code, level: 2
** key: R, function: org-roam-refile, level: 3
** key: T, description: Toggle, level: 1
*** key: $, description: org-toggle-dollar, function: nbm-org-toggle-dollar, level: 2
*** key: l, description: latex preview on, function: nbm-org-latex-preview-on, level: 2
*** key: L, description: latex preview off, function: nbm-org-latex-preview-off, level: 2
*** key: T, function: org-todo, level: 1
*** key: r, description: org-roam-buffer, function: org-roam-buffer-toggle, level: 3
*** key: v, description: valign, function: nbm-toggle-valign, level: 3
*** key: i, description: images, function: org-toggle-inline-images, level: 3
* description: emacs-lisp-mode, level: 3
** key: e, description: eval, level: 3
*** key: b, function: eval-buffer, level: 3
** key: f, description: Find, level: 3
*** key: f, function: nbm-nil-function, level: 3
* description: python-mode, level: 3
** key: l, description: load-sage, function: nbm-load-sage, level: 3

* description: text-mode, level: 3
** key: c, description: finish, function: with-editor-finish, level: 3
** key: k, description: cancel, function: with-editor-cancel, level: 3
